香港人，你被人踩到上心口啦，仲忍？

立即全面升級
勇武必須更勇武
和理非做到咩就做咩
總之做咩都好 唔好分割

要做 但唔好用報復心態做

有咩問題

情緒主導好易出錯

唔用報復心態，唔通用包容心態？

你無情緒嫁？

十月一日同chinazi 做生忌

咩呀 又話唔好出手等咩9月9美國復會

只可以同大家講
831搞大佢

晒氣啦

就係有先更加唔可以俾自己情緒主導

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

Push

肯還拖就贏

機場阿叔都徒手奪警棍

情緒主導你怕出咩事？
咁多人出黎我諗有一半以上係嬲先出黎

做乜都好 覺得文宣要足 包括海外

推

#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

屌你老母同班狗講啦

天琦都講過 我都認同
愈大仇恨愈要冷靜
一火起就會做錯野
正正好似狗咁 唔識冷靜所以先一錯再錯

認當然唔忍 但俾你搵到打死埋又點？
贏左條氣輸左場仗

我地要做係捉佢出嚟打一獲
再死唔認我地做 文宣幫手洗白

正解

收皮啦你

衝動有咩用？

無叫人忍 只係叫人唔好衝動做多左

推

全民勇武

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我覺得依家要做既野係將件事傳去國際層面
比你捉到幾件黑警/黑社會/冷血藍絲打一身都係暫時泄憤
打完仲要比人拉

你up乜柒呀

勇武夠打咩

勇武繼續勇武
和理非幫手文宣搶道德高地

與港共政權誓不兩立！

和理非大可以幫勇武建立武力法律依據！

斬人斬到今日，夠晒條件，點解仲未成立民間衛民隊？

左膠講既野你都好信

今日警總

只可以咁講
利用仇恨做你嘅動力
但唔好畀仇恨蒙蔽你雙眼
冷靜處理所有嘢

唔夠都要

on9
eq咁低就咪衝出嚟柒

咁我地可以幫情緒主導既手足做文宣包底
不割蓆

完全排除情緒 係違反人性嘅表現
但係巴打都係提醒，千祈唔好俾佢支配而做錯決定
勇武都可以好理性
可以作出最有利取得最後勝利嘅勇武行動

都係

巴打你eq真高

希望你成家被人打個陣
你eq都可以保持咁高

屌嬲撚到我和理非要進化做勇武

日日都比人踩到上心口，開學大家一齊接幼犬好嘛

嬲係人都嬲
但因為嬲亂咁做
行錯晒
=自亂陣腳

我哋同對家唔同嘅就係我哋有獨立思考能力
唔係一味俾人煽動就直線思維

收皮啦
勇武退下
和理非升級
都唔知每次衝想點
被人拉完 又得唔到想要嘅嘢
勇武完 就和理非!

我有叫你亂做？
睇埋啲留言先講啦
成隻狗咁亂吠

我認為 一定要去機場排隊

不割蓆

我哋已經做得好好！818集會抗爭已經令美帝正式企係我哋一方，大陸亦開始轉風向，絕對係非常有用
唔好因為林鄭一時氣燄而憤怒同失控，江森浙，李一平等異見人士都覺得做得好好
有時間聽下佢哋係YouTube 對818既評論

林奠話呢家平靜落黎wo
今日開始肯升級未

唔好正面衝突，個個人都會放工。做咩都好，保護自己最重要。

啱
Revenge is best served cold

打撚死啲狗就走有咩錯
錯既都係聽警犬鬼玩留守陣地等俾人拉又冇做任何野
殺狗都唔割

你而家被佢辣慶，就中咗7婆計

林奠/警犬: 請按程序向警監會投訴，謝謝

行動要升級
重啟勇武抗爭

既然和理非係香港人既盾
請和理非出去做肉盾
好合邏輯
唔進攻就要防守

我唔想講中計
廢事又俾人屈中計黨

但係人都知
只俾情緒上腦
係一定壞大事嘅

同當年義和團，紅衛兵有乜分別

香港太多你呢種人 所以先會導致今日局面

你個人激動容易比狗帶風向，我哋同狗嘅分別就係我哋有獨立思考能力而佢哋冇。

請你直接出去做肉盾

又中計？
跟住咩都唔做又中佢計
行依步又中
行個步又中
水鏡八奇啊？

唔報復不等於要包容

YES
藍絲都無
我哋一直都係因為有腦
有獨立思考能力先同佢哋有分別

打來打去斬來斬去
咪即係藍絲行為？
你打贏一個人
輸咗好多和理非同真係會用腦嘅自己人嘅心
得不償失

升級

從來無話要包容
但絕對反對報復

大陸最想差佬死

升級, 升到美國, 國際社會 唔可以出聲就最好啦

抗爭至此已經令美帝正式企係我哋一方，絕對唔係冇用
唔好因為林鄭一時氣燄而憤怒同失控

YES
打返佢斬死佢
絕對無用
只係一時之快
壞咗大事

仲和平示威
行到腳斷佢只係出來讚你好乖喎 再力把勁

我諗只係叫大家做所有事都三思而後行
而報復心態只會令大家無咗冷靜，容易出錯
亦唔洗包容
你可以嬲，但嬲唔係你行動嘅原動力

頭腦要冷靜
血要熱
我地要好好咁諗下點做
一定要升級
所有人上gear

何止上心口 踩撚住個頭喇 仲忍?

今晚一定要有行動！今晚一定要有行動！今晚一定要有行動！今晚一定要有行動！今晚一定要有行動！今晚一定要有行動！今晚一定要有行動！今晚一定要有行動！今晚一定要有行動！今晚一定要有行動！今晚一定要有行動！今晚一定要有行動！

升級有支持啦
錫春袋都唔割

咩都唔割，濫炒就濫炒

一次都冇勇武過叫人和理非，人地打你就企係度比人任打唱今天我？你係唱K小魚仙？

我建議勇武行動應該等國際同中國就嚟傾唔掂果陣先做。

咁多人受傷被捕，我哋已經損失好大
勇武一定會出，但唔係無目的咁出，
潑兩下就亂打亂撞咪俾牌佢哋上
美國佬做緊野，我哋照行就得

冷靜行事

更勇武可以點更勇武法,有無建議先..

必須報復 但仇恨只會帶來更多失敗同絕望
衝動是魔鬼

放核彈都唔割
只有連登別有用心既人玩割蓆
有細路呀伯呀婆多既幫我地打氣既就先暫停一陣
唔係我地需要打氣既時候 冇人敢出黎就玩完
大家加油!!!!!!!!

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

推撚到班黑警終身監禁

啱

自己香港自己救

勇武

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

唔好成日靠人啦 香港人

係醫院都咁，係狗屋仲得了？

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

冇錯呀 我地咁多人 真係淆佢就輸

核爆也不割蓆

一定唔割
有啲咩你覺得有用既就做
和理非未必同勇武一齊做 但一定會理解
和理非想做啲咩 勇武一定幫手一齊做

同意
要記住我地主要敵人係邊一個
嬲還嬲 都要理性勇武
勇武升級都要升級得有文有路
千祈唔好變成自己最撚憎既人
唔好變成班仆街撚屌黑警

我都想殺佢dllmch

YES
無人唔俾你嬲
我都好嬲
但唔係嬲就可亂嚟

首先要向香港、世界吹行斬人單嘢先，唔洗心急，然後煲得咁上下温度，勇武派可以進場

麻包袋

最少要等黑警唔拉人，或拉人後放生，咁就時機最好

push

全面升級

樓主咩事咁激動？

利申：兩日無咩點上連登

屌無人討論點樣升級

和理非全力支持勇武打警

比情緒主導下場就係上次機場單野
我地唔可以再比子彈佢地

v for vendetta

屬於香港既#metoo行動上線啦

和理非 係時候喇

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第3條 酷刑

(1)公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身份，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

(下略)

(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

大家先要提高個人警惕。香港從來比較安全同無軍訓，每一個普通人防衛心比較薄弱。要不時留意身邊既人。隻腳唔舒服就帶行山杖用。

無錯, 要逼到解放軍出動!

保護自己

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

啱，所以應該和理非做肉盾
以血守護我城

跪下要求共產施捨民主是笑話
和理非係必要過程，最後之戰一定係勇武戰場

講就容易

和理都要上戰場啦
痴街招都俾人斬

點為之做多咗？

梁天崎坐緊架，佢封信要比柳記批架
內容梗係超和理非啦

冷靜少少先, 唔係割唔割問題, 大家都係想理性討論下下一步同點升級
唔好俾仇恨沖昏頭腦係岩喎, 我在明敵在暗, 佢一定有好多污糟招, 我地要冷靜先可以應付到
打撚死啲狗除咗洩忿, 對件事好似冇咩幫助, 依家我地係爭取緊外國聲音去幫我地。講真, 對家係依個世界最邪惡既極權政府, 冇外力其實真係嬴唔到

仇恨係革命源動力

唔好俾仇恨支配自己情緒

仇恨係動力

借位感謝勇武，有勇有謀先可以令818有更大的威力，借力打力，㚈國紛紛出聲，都是其中一種壓力！

如果上面係話報仇要小心計劃，我就認同
如果話等國際組織幫啦，我真係笑左